(樂富撚) 點解樂富啲電梯成撚日壞

有冇維修電梯師傅可以解答呢個問題
三日唔埋兩日就壞一次
領匯我屌你老母

行路啦屌你